msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-02 22:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-02 22:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /lib/pylav/extension/red/ui/buttons/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3641\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:70
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:118
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:142
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:49
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:133
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:178
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:213
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:248
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:41
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:76
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:117
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:167
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:210
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:258
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:304
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:350
msgid "You are not authorized to interact with this option."
msgstr "您无权与此选项进行交互。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:85
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:109
msgid "No"
msgstr "不"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "Disconnect {player_type} players"
msgstr "断开 {player_type} 球员"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:167
msgid "Disconnect {player_type} player"
msgstr "断开 {player_type} 选手"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:57
msgid "Connecting to the node with SSL enabled."
msgstr "连接到启用了 SSL 的节点。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:64
msgid "Connecting to the node with SSL disabled."
msgstr "连接到禁用 SSL 的节点。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:102
msgid "This node will only be used for search."
msgstr "此节点将仅用于搜索。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:109
msgid "This node will be used for search and playback."
msgstr "此节点将用于搜索和播放。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:140
msgid "Please fill out all the fields before continuing."
msgstr "请填写所有字段，然后再继续。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:220
msgid "When you press done this node will be permanently delete."
msgstr "当您按完成时，此节点将被永久删除。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:222
msgid "This node will no longer be deleted once you press done."
msgstr "按完成后，此节点将不再被删除。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:256
msgid "Enable sources"
msgstr "启用源"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:38
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:87
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您无权执行此操作。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:47
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:96
msgid "No player available for action, try refreshing."
msgstr "没有可用于操作的播放器，请尝试刷新。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Bot Owner Action"
msgstr "机器人所有者动作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Player disconnected."
msgstr "播放器已断开连接。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
msgid "Player stopped."
msgstr "播放器已停止。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:140
msgid "You are not authorized to perform this action"
msgstr "您无权执行此操作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:154
msgid "No players available for action, try refreshing."
msgstr "没有可供行动的玩家，请尝试刷新。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:48
msgid "When you press done this playlist will be permanently delete."
msgstr "当您按完成时，此播放列表将被永久删除。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:50
msgid "This playlist will no longer be deleted once you press done."
msgstr "按完成后，此播放列表将不再被删除。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:83
msgid "Clearing all tracks from the playlist."
msgstr "清除播放列表中的所有曲目。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:85
msgid "No longer clearing tracks from the playlist."
msgstr "不再清除播放列表中的曲目。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:124
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}, file is compressed using Gzip to make it possible to send via Discord you can use <https://gzip.swimburger.net/> to decompress it."
msgstr "这是您的播放列表： {playlist_name}，文件使用Gzip压缩，以便可以通过Discord发送，您可以使用 <https://gzip.swimburger.net/> 解压它。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:128
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}, file is compressed using Brotli compression."
msgstr "这是您的播放列表： {playlist_name}，文件使用Brotli压缩进行压缩。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:132
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}."
msgstr "这是您的播放列表： {playlist_name}."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:174
msgid "Updating playlist with the latest tracks, press done to continue."
msgstr "使用最新曲目更新播放列表，按完成继续。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:177
msgid "Not updating playlist."
msgstr "不更新播放列表。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:266
msgid "Adding the current queue to playlist."
msgstr "将当前队列添加到播放列表。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:273
msgid "No longer adding the current queue to playlist."
msgstr "不再将当前队列添加到播放列表。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:312
msgid "Removing all duplicate tracks from the queue."
msgstr "从队列中删除所有重复的轨道。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:319
msgid "No longer all duplicate tracks from the queue."
msgstr "队列中不再有所有重复的曲目。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:409
msgid "Playlists you can currently play."
msgstr "您当前可以播放的播放列表。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:415
msgid "Pick a playlist."
msgstr "选择一个播放列表。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:437
msgid "What should the playlist name be?"
msgstr "播放列表名称应该是什么？"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:191
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:224
msgid "Not connected to a voice channel."
msgstr "未连接到语音通道。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:289
msgid "There is nothing in the queue."
msgstr "队列中没有任何内容。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:296
msgid "Removed tracks from the queue."
msgstr "已从队列中删除曲目。"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:323
msgid "What do you want to enqueue?"
msgstr "您想要排队什么？"

